圓滑同虛偽係兩回事.........

點解會當咗一樣
同埋明知係假又當真自己唔係但俾人講到係其實都唔好意思啦

明明是r慰藉先互相吹噓但我就抱有期待去睇

好想飲凍撚茶

我係虛偽

榮華臘腸

凍奶茶多奶...

你手足係

又點啊

獅子山精神

唔撚係呵係一半半-.-

我平時都係咁飲
所以而家咁fat

飲咗珍珠奶奶....

由fat變fit

好憎珍珠...

我好撚鍾意仙草....布丁 陷家qq....

但黑糖好撚難飲就真嘅

仙草係咪涼粉

涼粉爽同要加糖水先甜
仙草好軟同埋本身有陣特別甜味
好似係

我成個人都好圓滑

有啲似一支支啜出嚟一pat嗰啲

係人都知啦 fatman啊嘛

jeely? 我覺得啲陷家qq嘢好撚好食

夠滑唔夠圓

好似係有營養喺入面日本出嗰隻 但透明嘅

想摸

你flatwoman tim

可摸耳

屌又幾好笑

舉藥？

唔可

類似依啲

應該係骨鳩原個隻 幾好飲

屌 未食過

想買嚟豐胸

我以前成日飲 而家個肥仔波有d

好好jap 但應該係好撚肥

1878200

利申fcup

想屌你

我忍咗好多日唔食甜今日破曬

186²

咸點好食過甜點!!!!!!

做我sp

你太樣衰

同金城武差唔多

有無羞恥心

事實嚟

但好多好熱氣

Dick Hui?

度埋個腩你有嘅

男神添啦直頭

好正 食到條脷損晒

idek

我無肚腩

牙肉腫曬

you too

米尾

塊面爆晒瘡流晒膿

你美國人？

係呀

無尾熊

無波

肥波

我嗰日喺條街比美容sales話我好毒下巴爆曬瘡

我係蝙蝠俠

真

抵

收下把口啦唔該

我滑lutlut

油淋淋...

認錯人-.-

我嗰日喺街兜嘢fing開咗個人 嗰下覺得自己好撚man

乜唔係分身？...